難以置信，香港地竟然有人SWITCH 都無部

今日同個 FD 子出去食飯吹水順便打下機
個個都拎部switch出黎既時候
竟然其中有一個毒撚拎部3DS出黎
我真係即場笑左出黎

我 : 乜你冇switch嫁咩？
佢 : 冇呀 3DS多game好多
我 : 你講笑咋 ？

唔係掛 竟然仲有成年人係一部switch都冇
咩人黎

On 9 仔仲玩switch, 搵條女出黎扑野好過啦

垃圾

第一個回覆真係好重要，此post已完

3ds 係出左好多game.

all nds game
layton
harvest moon
pokemon
mario
dragon quest
fire emblem
and countless indie/horror.

鐘意3ds 完全無問題。
switch 玩悶 kart 同 zelda, 咪開番3ds 玩。

ON9 屌你啦仲成班佬打機

淨係識交配，動物咩

玩開咩牌子嘅switch？
Cisco?
汪

牛高馬大仲要用switch搏存在感

On 9 仔仲搵女扑野, 搵條仔出黎扑野好過啦

家陣啲switch愈黎愈廢
無port位點用

同志平權

人類進化為神

屌你牙 小妹得157

兔絲 真心左？

Where is the haha point

ON9樓豬